聽日狗鐵如果一早封站係好事，如果佢開頭冇封，都唔好信同依賴

狗鐵唔可信就係人都知架啦，我想提提各位巴絲，如果你到時想走，或者危險要走，入地鐵站前或者今晚好諗定，如果狗鐵再狗啲，等你走哂落去先封站停車落閘放狗，咁就仆街架啦，如果冇辦法落到去，又真係走唔到，請組埋同路人，打番出去，或者打落路軌，你平時唔勇唔緊要，你走投無路都唔勇，就玩完架啦，你打輸都係食咁多，但係贏左你就冇事。最後，唔該包實自己，戴手套，出去返屋企都小心啲，兜小小路，大鳩捕開始左架啦，唔好比位人入呀

聽日見
光復香港
時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。